CapTV條新片俾垃圾TVB report

咩片

串陳法拉話chinese virus係歧視

一齊檢舉返TVB偽人Youtube channel

呢條大咀儀又有新片 一齊上去dislike 留言 檢舉

缺一不可

勸胡鴻鈞快啲離開TVB